根同跟有冇咁難分啊

根本，唔係跟本
明明係二揀一，但係喺連登見到跟本嘅次數重多過根本
根本，樹根個根，有歸根究底嘅意思，從足字部嘅都無「原本」嘅意思
另外重有根住
有「足」先可以「跟住」人㗎

都有好多人打「根住」添屌

睇得明就得啦

體德名袖德啦

又見到一堆 跟本 喺度篤眼篤鼻